{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012791",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 사락사락"
    },
    "text": "プライベートな楽しさを共有しようとするサラクサラクは、普段好んで飲むお茶やコーヒー、そして好きな材料でメニューを丹念に準備しました。 ここを訪れた方々は、日常の指針をなだめるプライベートな時間を過ごしていただきたいと思います。 営業時間は平日は10:00から17:30までで、ラストオーダーは17:30でホール営業は18:00までです。 土曜日と日曜日は休みです。 メニューとしては、カリン茶(シーズンメニュー)5,000ウォン、ブラウニー3,800ウォン、ミルクティークラシックHot5,000ウォン、ミルクティークラシックIce5,000ウォン、ジャスミンマンゴーパンチ5,500ウォン、パッションフルーツティー5,000ウォン、ダージリン5,000ウォン、カフェラテ4,000ウォン、トマトジュース5 ,500ウォン、クリームラテ4 ,500ウォン、フラットホワイトHot4 ,000ウォン 、フラットホワイト Ice4 ,000ウォン 、ヴァンショー4 ,チアバターサンドイッチ6 ,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は10:00から17:30までで、ラストオーダーは17:30です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日は営業していますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カリン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "カリン茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティークラシックのHotとIceの価格は同じですか？",
            "answer": "はい、ミルクティークラシックのHotとIceはどちらも5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャスミンマンゴーパンチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャスミンマンゴーパンチは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダージリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダージリンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "トマトジュースは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトのHotとIceの価格は同じですか？",
            "answer": "はい、フラットホワイトのHotとIceはどちらも4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヴァンショーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヴァンショーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チアバターサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チアバターサンドイッチは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 433
    }
}